男人身高無178真係玩撚完

作為一個182 比例又靚 又識著衫 出街多數俯視人 望人頭頂既男人
真係想象唔到自己如果變到178都冇 同周街D人平頭 甚至被淹沒 個感覺會係點
即係咁 178 都仲話可以塞對內增 著埋鞋 都有返181 182咁上下既視感
但如果有日我真係變成178都冇, 我一定會接受唔到, 種感覺就好似叫一個食開魚翅既人走去轉食粉絲
或者叫一個買開chanel既高級ol, 走去女人街執平貨a貨

得150點搞

男人搵唔到5萬一個月真係玩撚完
男人無幾層樓真係玩撚完
男人無6舊腹肌真係玩撚完
男人無兩條J 真係玩撚完
.
.
.

玩撚完

你玩撚完左先

有182不過係廋撚排骨仔呢？

我成日比人話似吳尊

起底

都仲有個台型係度

鄧兆尊都冇你份啦

兩登既中上男神我見識過啦

163....

唔信就算🤷🏻‍♂️

１７８．５

手天使

要有傷殘津貼

樓豬178

好在我上有193cm，下有23cm
另加八舊腹肌

如果唔係又比樓豬笑

我182

無笑 天生既人地都唔想

184 85kg 大隻仔

我171cm
生得矮其實有好多好處
例如屌你老母係無啊

髮型似?